乜grande唔係讀ground地咩

點解去親pacific 同埋starbucks個個職員都係讀grand地

連登冇人識讀 ？

關地

Grenade

Fire in the hole

大杯唔該

Ground 地

Ariana ground地

霸氣